遠視帶Con?

之前去問過啲眼鏡舖，佢地話如果有遠視散光係唔會配到有100%嘅Con。同埋想問下各位巴c，遠視塊鏡係凸岀黎，咁會唔會好辛苦？

唔會